記唔記得第一次約曖昧對象出街前既激動

前一晚成晚緊張到訓唔著

明明訓左係床乜都冇做，但個心跳得勁快好似去做運動咁

不停諗住普通出街啫咁激動做乜

不停諗我而家好眼訓好攰要訓喇

然後訓下醒下睇住個時間1點，2點，3點，4點，5點

去考口試去面試都冇咁緊張

前一晚襯衫襯左成個鐘
點知唔記得會扯到傻

心諗咁緊張做乜

毒撚唔好ff啦 你點會約到

我都試過同男朋友出街
佢無啦啦行得勁慢
原來佢扯左

試下一拳打落去

男朋友成日都扯

約左佢二月十四出黎行街買野
前一晚興奮得制
點知二月十四果日唔知係咪緊張得制嘔到仆街

扯旗呢樣野真係好難控制扯左唔代表想同你即刻做愛

唔記得
我只係記得係佢拖我隻手

sor, 唔係我約, 係佢約

啱呀 有時摸下講野trigger到都會

毒L一條，大家都有啲毒毒興趣，然後佢約我去一個毒L event
嗰陣諗緊冇嘢嘅佢冇毒L朋友一齊去先搵我啫，唔好諗太多做多咗嚇親人，然後當日緊張到遲到去到場地仲流緊流汗，冬天流汗

係愛呀

咁梗係唔會即刻啦 起碼去少人嘅地方先

初次約會 心驚膽戰

我整個硬你知嗎？

一齊咗兩年
有時拖手都仲會緊張到出汗 但係唔會同佢講 廢事俾佢覺得我扮野扮純情 自然啲鬆開手俾佢撓住我就算

緊張到冇瞓覺

咁仲有冇扯旗

激動就唔記得有冇
但過左差唔多6年都好記得個日嘅畫面

係咪連登毒撚太多搞到冇乜人答到嘴? 同性戀都得架

成晚訓唔著 扯到恆 gel頭gel成粒鐘

點知出到黎傾咗幾句 一齊坐車佢一手拖落黎個頭訓落我膊頭

已成ex

屌 會啦梗係

上面啲扯左會突然行慢左係咪人人都係咁

唔會
我會由佢扯 慢慢控制呼吸放鬆自己 好快會謝返

行慢左同攞我黎遮一遮住

見完一次之後就冇聯絡

幫你pin

常有的事

約左佢睇戲 驚無位 拎阿哥張信用卡買定靚位
不過而加散左嚕 想追返 不過無咁既勇氣

冇女仔肯同我曖昧同出街,應該成世都答你唔到sorry
利申：22a0 肥矮柒毒窮,鈍悶靜臭短

幫你置頂開公認投

前一晚襯好燙好衫
諗哂對答，行程，有機會發生嘅事
第二朝晨咁早起身準備，食嘢柯屎梳洗換衫.....

結果遲到

補充少少 係由第一次開始次次出街都係咁最多都係準時，早唔到到

成晚訓唔着 係床碌黎碌去
好似小學雞去學校旅行咁
又會不斷幻想有咩事發生

第一次好似真係冇咁緊張，反而係慢慢越嚟越熟，就嚟去到表白嘅階段，約出街或者約見面都會緊張到瞓唔到

之後就會開始扯旗，扯完就要打j，打完j又好熱，又要沖番個涼先可以訓得著 搞到聽朝唔夠瞓

試下啦，唔追就無架啦
反省下之前問題出喺邊到
嘗試改變唔好嘅嘢

見到任何反光既野都會當鏡照一照
想保持最佳狀態

分左手差唔多一年啦

嗰時覺得佢好得意

而家唔得意咩